大家請認真討論同解決攻擊距離太短嘅問題

同大家討論打機隻新game
大家都知
都幾個月
每次一係game 同狗battle
氣油彈個距離短到咁
你係狗你驚唔驚？
依個係一家要解決嘅問題
唔可以次次都咁敗走
只有盡量令要武力對等
至可以減小手足比人拉嘅機會
因為佢地都淆
大家比吓意見

投石器又太大
好唔方面

推

一定要解決
幾個月了
唔通之後次次都仲係咁

比吓意見手足

始終人地有槍
我地用手扔....

解決阿

都幾好wor

多啲人討論隻gamr

小型 簡單嘅投石器得唔得
三個水桶縛埋一齊 加塊木板之類
用槓桿原理加力？？？

物理F

水火箭，諗諗佢

攻擊力會唔會夠強阿

彈頭裝雞尾酒

投唔投到20m...

依啲點解無手足討論

打仗唔夠攻擊力點打...

呢支野有冇得諗?

要練

發力扔出去個吓應該幾難
但有用的

Online Games weapon

好似好易會fing左去後面

尋晚睇住d狗打爛d雞尾酒，我心想如果有火魔幫手點一點著佢就好了

如果用依個扔氣油彈
一用錯就仆街

應該可以唔轉佢

實戰都唔推

仲幻想正面硬碰硬
仲要諗武力對等
冇ak47或者火箭炮都唔好諗啦

都係
但起碼盡量對等吓
以家啲狗係驚都唔驚

石器時代點都唔會夠火器時代嘅武器打
唔好再FF

其實頭先有手足講過雞蛋我覺得幾好，夠輕，掉20-30米應該唔難，中面罩可以阻視線，仲可以有升級版，抽左d雞蛋出黎，換d顏料/其他液體入去又得，又無咁易tk
利伸：講緊香城online

但係攻擊力好弱wor

唔破防你打唔入對面

係, 老百姓永遠都唔會夠共產黨鬥, 放棄運動回家吧孩子,
聽日記得準時番工。

火藥 炸彈
地理 高拋低

哦, 你講緊巨商Online ar.

起碼和理非可以幫下手，容易放低心理包袱，攻擊力方面睇你加咩等級既液體姐

其實要視乎目的係做乜
執行個思維應該係搵出我地同對方唔係對等既野
其實講黎講去都係be water
埋大之前 80％人係鳩拉
證明對家要拉中人成功率係好低
先迫到出動跟蹤 間諜 煽動 hacking 白色恐怖等等
如果手足目的只為想打狗 要威要勢
其實唔洗要搞陣地
而香港人5個月黎絕對係有打贏過狗的
但真係只有一個情況
咪就係對方無gear 休班、便衣果陣私了囉

準繩度太差

Sling 要練唔短時間先有效㗎

想問吓各位係缺咗係施放魔法嘅器材定係純粹覺得弓太大把同難以獲得?

同埋真係好難

究竟有啲咩野可以射個氣油彈可以射得遠
而且又方便攜帶呢

咁呢個就其實無可能用嚟扔雞尾飽，扔石仔都有威力

要運嚟運去刷錢